Donald Trump 定 Bernie Sanders？

Trump Trump

Sanders Sanders

Donald Trump 定 Bernie Sanders *Socialism ？

撚中共同氣場黎講，一定係Trump,Sanders太過道德潔癖，一定用唔到教父Mode去撚中共！
Trump 最慘係過去嘅名聲太臭，無論做幾多好事都梗有班人屌佢

Sanders如果敢同羅斯福咁向有錢佬落刀再向中國制裁就可以歷史留名

楊天命話浸浸連任唔到 ...
年尾睇返真唔真

如果我係美國人我會揀sanders，但香港人黎講trump trump 好似可以twitter助攻，所以好難揀

如果呢個世界係咁美好嘅話

冇特朗普嘅話，支那已經成為世界強國
而香港早就已經喺14分鐘之內以為平地

其實如果四年前民主黨就出Sanders 對Trump
咁Trump當年都未必贏到
依家遲左

緊係侵侵 撚狗專家

In Trump we trust

Sanders反唔反支那先

Sanders